462600
5649
Đây là 1 trong những quyển conan mình thích nhất vì đây là lần đầu tiên kid và conan chạm mặt , cũng là quyển mình mua từ ba năm trước nên bây giờ mới có cơ hội nhận xét, nó như 1 tập truyện đánh dấu sự xuất hiện của kid ai là fan conan chắc chắn sẽ biết, nhưng điều mình băn khoăn không hiểu sao tác giả lại vẽ kid giống Shinichi, người yêu Kid giống Ran nữa, do trùng hợp chăng, dù sao cũng cám ơn tác giả đã mang đến cho một bộ truyện rất hay
5
1282113
2016-06-28 18:56:04
--------------------------
442919
5649
Những vụ án xảy ra thường xuất phát từ lòng tham, thù hận của những hung thủ độc ác, tàn bạo nhưng cũng có những vụ án mà nguyên nhân lẫn kết quả đều mang đến sự bi thương. Vụ án đầu tiên trong tập này, tiếp nối từ tập trước khi hung thủ bị vạch mặt hai thám tử trẻ Conan và Hattori đã có sự xung đột trước hành xử của thủ phạm thì Conan đã có một câu nói mình rất thích "thám tử điều tra ra hung thủ rồi mà lại để hắn chết ngay trước mắt thì chẳng khác nào là thủ phạm". 
5
23188
2016-06-05 21:49:15
--------------------------
437252
5649
Đây là tập đầu tiên Kid xuất hiện, phải nói là  màn mở đầu của anh quá ấn tượng luôn. haha. nhưng mà rất tiếc anh chỉ là nhân vật phụ trong Conan nên vẫn phải nhường đất diễn cho Conan. Anh rất tỉnh, rất đẹp trai, rất hào hoa phong nhã nhưng anh vẫn bị Conan phát hiện. Anh rất giỏi, rất khéo léo trong việc sử dụng ảo thuật đánh lừa cảnh sát nhưng Conan vẫn tìm ra sơ hở. Số anh thật khổ mà, thế nên anh yên tâm làm nam chính trong MAgic Kaito để em yêu thương đi, kệ Conan :v 
5
585221
2016-05-27 21:45:20
--------------------------
386730
5649
Thám tử̀ lừng danh Conan tập 11 (tái bản 2014) quá xuất sắc hấp dẫn lôi cuốn vô cùng, mỗi tập lại là những mẫu chuyện khác nhau với tình tiết hấp dẫn khác nhau nhưng không quá trùng lập không quá khô khan tác giả đã khắc họa được nét tính cách chững chạc của cậu học sinh cấp 3 trong thân xác của cậu bé học sinh tiểu học, sự thông minh, bình tỉnh sử lí tình huống của Conan đã góp phần làm nên sự xuất thần của nhân vật và sự hấp dẫn của truyện.tập truyện đánh dấu sự xuất hiện của kaitou kid chàng siêu trộm bóng đêm đẹp trai hào hoa với bộ cánh trắng mà sau này làm khổ biết bao cô gái trong truyện và cả ngoài đời-những cô nàng yêu mến kid.lần đầu xuất hiện bác aoyama đã vẽ kid khá đẹp.bộ cánh trắng tinh khôi trên nền trời đêm,cặp kính lệch 1 bên và chiếc mũ ảo thuật gia gây ấn tượng mạnh cho độc giả.cuộc chạm trán giữa 2 học sinh trung học-1 người là thám tử 1 người là siêu trộm.bắt đầu một cuộc chiến không hồi kết . Rất cảm ơn tác giả đã dày công để sáng tác ra một tuyệt phẩm như thế này!
5
853243
2016-02-26 01:33:07
--------------------------
386374
5649
Thám Tử Lừng Danh Conan là một bộ truyện tranh trinh thám Nhật Bản ,đã được chuyển thể thành phim.Đây là một bộ truyện luôn gây hứng thú.tò mò cho người đọc bởi các tình tiết vụ án,hay những chi tiết phá án gay cấn,mà không kém phần hồi hộp.Thám Tử Lừng Danh Conan Tập 16 là sự xuất hiện trở lại của anh chàng siêu trộm Kid với những lần đấu trí với cậu bé Conan Edogawa-hay chính là thám tử học sinh trung học có tên là Kudo Shinichi thám tử học đường xuất sắc.Nếu là Fan của Shinichi và siêu trộm Kid chắc hẳn bạn không thể bỏ qua tập truyện này
5
917899
2016-02-25 16:21:34
--------------------------
361358
5649
Đây là 1 trong những tập của truyện Conan mà mình thích nhất. Nguyên nhân lớn nhất là có sự xuất hiện của Kid1412, cũng là lần giáp mặt và đối đầu trực tiếp đầu tiên giữa Kid và Conan. Cảnh Kid xuất hiện trên đỉnh sân thượng khách sạn, giữa màn đêm huyền ảo, bộ áo choàng phấp phới cùng nụ cười ngạo mạn thật sự tuyệt vời, để lại ấn tượng cho tất cả đọc giả. Những diễn biến sau đó xảy ra thật kích tính và hấp dẫn giữa 2 người họ. Ngoài ra, còn có vụ án đầu có sự xuất hiện, đóng góp phá án của Heiji cũng là 1 nhân vật mình rất thích sau Kid.
5
91701
2015-12-30 21:29:39
--------------------------
359046
5649
Nhìn bìa rất thú vị, Conan khoác lên mình bộ trang phục của siêu trộm Kaitou Kid đã bật bí sự xuất hiện của nhân vật Kid trong tập truyện này. Nét vẽ tập truyện đẹp, tuy nhiên màu tô quá tối và có phần làm mình khó chịu
Tuy là trộm nhưng Kid đã khiến cho nhiều cô gái mê mẩn, anh đã tỏa sáng và có riêng cho mình một bộ truyện. Tính tình hài hước, có nhiều chiêu trò và nhanh chóng ăn cắp được viên ngọc của mẹ Sonoko. Sau đó, màn giả dạng Ran Mori của Kid cũng bị Conan phát hiện, khiến truyện thêm phần kịch tính hơn.
5
885166
2015-12-26 13:23:59
--------------------------
338620
5649
Mặc dù hơi miễn cưỡng một chút nhưng Kid là hình tượng đẹp.
Cho Kid có ngoại hình giống Shinichi và cô bạn gái thì giống Ran, hình như Aoyama hết ý tưởng vậy. Kid thua Conan như muốn nói chính nghĩa luôn thắng vậy. 
Nếu viên ngọc đó ông Mori hay Conan giữ thì sẽ thú vị hơn. Đằng này chủ nhân tự cho mình xứng đáng và đeo nó thì không hay ho gì hết. Một viên ngọc quý không dám giao cho người khác. Vậy mà tác giả còn cho Conan giải mã tên bà chủ, mẹ Sonoko hình như hơi thừa thãi. 
5
535536
2015-11-16 16:34:02
--------------------------
245279
5649
Mình là fan của Kaito và có thể nói mình thích tập này nhất trong những quyển truyện  Thám tử Conan đã được đọc. Đặc biệt thích khuôn mặt giống hệt Shinichi của Kid, và mình nghĩ đây sẽ là một đối thủ ngang sức với cậu. Nội dung câu chuyện thì với mình nó rất hay và kịch tính. Còn về hình vẽ thì bác Aoyama vẽ rất tỉ mỉ, chi tiết tạo được sự hấp dẫn cho người đọc. Mình nghĩ bộ truyện này sẽ luôn đọc giả ở Nhật Bản cũng như Việt Nam đón nhận. Ngoài ra khi chuyển thể thành phim hoạt hình, tình tiết câu chuyện lại hay và hồi hộp rất nhiều.
5
704114
2015-07-28 20:43:46
--------------------------
174381
5649
Chưa nói đến nội dung, chỉ cần nhìn bìa thôi, những ai là fan của Conan vẫn biết ai sẽ xuất hiện trong tập này. Lần đầu tiên, chàng siêu đạo chích điển trai lộ mặt cùng những thủ thuật đánh lừa mọi người để cướp lấy viên ngọc. Tuy nhiên, chàng lại đối mặt với Conan và cuộc đối đầu càng trở nên thú vị bởi sự nhanh nhạy của hai cái đầu. Phải nói bộ truyện Conan là tâm huyết của Gosho Aoyama, vì ngoài truyện, ông còn viết những phiên bản khác và được chuyển thể thành phim và phim hoạt hình. Nói chung, Conan luôn mang lại cho người đọc sự hào hứng, tò mò ngay từ khi bắt đầu và sẽ bị cuốn theo luồng truyện theo thời gian.
4
13723
2015-03-27 21:32:16
--------------------------
170596
5649
tập 16 là tập truyện đánh dấu sự xuất hiện của kaitou kid chàng siêu trộm bóng đêm đẹp trai hào hoa với bộ cánh trắng mà sau này làm khổ biết bao cô gái trong truyện và cả ngoài đời-những cô nàng yêu mến kid.lần đầu xuất hiện bác aoyama đã vẽ kid khá đẹp.bộ cánh trắng tinh khôi trên nền trời đêm,cặp kính lệch 1 bên và chiếc mũ ảo thuật gia gây ấn tượng mạnh cho độc giả.cuộc chạm trán giữa 2 học sinh trung học-1 người là thám tử 1 người là siêu trộm.bắt đầu một cuộc chiến không hồi kết.1 người tìm cách tạo ra,1 người nỗ lực tìm lời giải.đôi lúc thế giằng co không biết ai chiến thắng nhưng quan trọng mỗi lần họ đối đầu lại là một chương truyện tuyệt hay cho mọi người!
5
586877
2015-03-20 12:47:19
--------------------------
166378
5649
trong tập Conan này anh chàng đạo chích bí ẩn tên Kid 1412 đã xuất hiện, dự sẽ là một đối thủ ngang cơ Shinichi. khuôn mặt giống hệt Shinichi, khiến cô bạn Ran cũng lầm tưởng, với những nét vẽ cẩn thận, bay bổng, khắc họa nên một tên trộm hào hoa, hút mọi ánh nhìn, và trái tim các thiếu nữ. Tôi cảm thấy việc tác giả đưa thêm nhận vật này vào là một thành công của bộ truyện, dù chưa biết những tập sau sẽ ra sao, nhưng riêng tập này anh chàng đã hoàn toàn tỏa sáng.
5
487084
2015-03-12 16:30:15
--------------------------
